其實大戶點解咁有默契?

我地有個group

係咪tg group? 日日係到睇圖之後上網撚d傻鳩

打個電話 小李你有幾多貨呀？ 沽

唔係大戶有默契
而係:
1. 價值投資者, 早已逐漸離場
2. 其中一個大戶(摩通)見人開始離場, 就開始狂沽貨
3. 其他貼市的大戶, 睇住資金流, 見到個市開始走樣, 聞到燶味, 於是加入沽貨行列
4. 0700去到400-420蚊果陣, 我呢D小散, 見張圖爛緊, 於是加入沽貨行列
5. 於是, 好似雪崩咁, 大市不受控制地下瀉